%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : tableau.tex
% 	Modif : jeu. 23 avril 2020 16:33
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%variables pour simplifier l'arrangement
\newcommand{\deb}{\hspace{1cm}}
\newcommand{\fin}{\hspace*{1cm}}
%Écriture du tableau qui sera utilisé plus tard
\newcommand{\TableauRecap}{%
	\begin{tabular}{l|c|r|r|r}
		\multirow{2}{2cm}{\textbf{Date}} & \multirow{2}{2cm}{\textbf{Étape}}	& \multicolumn{3}{c}{\textbf{Distance}} \\
					&							& \textbf{Jour}	& \textbf{Étape}	& \textbf{Totale} \\
	\hline
	\hline
	Mercredi 2 juillet	& ANGERS \rightarrowfill CHÊNE-CHENU \fin & 230	& & 230\\
	\hline
	Jeudi 3 juillet	& \deb \rightarrowfill EAUBONNE & 170 & 400 & 400\\
	\hline
	Dimanche 6 juillet & EAUBONNE \rightarrowfill ROCROI \fin & 220 & & 620\\
	\hline
	Lundi 7 juillet	& \deb \rightarrowfill VALKENSWAARD & 220 & 440 & 840\\
	\hline
	Jeudi 10 Juillet & VALKENSWAARD \rightarrowfill OCHTRUP \fin & 200 & & \Nombre{1040}\\
	\hline
	Vendredi 11 Juillet & \deb \rightarrowfill NIENBURG \fin & 210 & & \Nombre{1250}\\
	\hline
	Samedi 12 Juillet & \deb \rightarrowfill GADEBUSCH \fin & 210 & & \Nombre{1460}\\
	\hline
	Dimanche 13 Juillet & \deb \rightarrowfill LUND & 130	& 750 & \Nombre{1590}\\
	\hline
	Jeudi 17 Juillet & LUND \rightarrowfill ROSTOCK \fin 	& 40 & & \Nombre{1630}\\
	\hline
	Vendredi 18 Juillet & \deb \rightarrowfill SOLTAU \fin & 250 & & \Nombre{1880}\\
	\hline
	Samedi 19 Juillet & \deb \rightarrowfill TELGTE \fin & 240 & & \Nombre{2120}\\
	\hline
	Dimanche 20 Juillet & \deb \rightarrowfill VALKENSWAARD & 220 & 750 & \Nombre{2340}\\
	\hline
	Mercredi 23 Juillet & VALKENSWAARD\rightarrowfill BOHAIN-EN-VERMANDOIS \fin & 250 & & \Nombre{2590}\\
	\hline
	Jeudi 24 juillet & \deb \rightarrowfill BOIS-LÉVÊQUE & 210 & 460	& \Nombre{2800}\\
	\hline
	Dimanche 27 Juillet & BOIS-LÉVÊQUE \rightarrowfill MAMERS \fin & 190 &  & \Nombre{2990}\\
	\hline
	Lundi 28 Juillet & \deb \rightarrowfill ANGERS & 150 & 340 & \Nombre{3140}\\
	\end{tabular}%
}%
\setchapterpreamble{%
	Ce tableau a été ajouté en \Annee{2020}
	Il n'y a que des kilomètres.
	La somme globale est un peu inférieure aux \Unite{3150}{\km} qui permettraient d'arrondir à \Unite{3200}{\km}.
	Mais comme indiqué précédemment, ce ne sont que des arrondis d'estimations : ce ne sont que des indications.
	À raison de \Unite{5}{\km} d'arrondi par jour sur 16 jours, nous avons une marge d'erreur de \Unite{80}{\km} sur les \Unite{3140}{\km} du tableau.
	Je n'en avais pas vu l'intérêt à l'époque et aujourd'hui je n'en ai plus la possibilité.
	Mais je considère néanmoins que j'ai eu raison de ne pas chercher à modifier les arrondis intermédiaires pour que leur somme s'arrondisse à \Unite{3200}{\km}.
	\rotatebox{90}{%
		\cadrevelo[Tableau Récapitulatif du trajet en \Annee{2005}]{%
			\TableauRecap%
		}%
	}
}
%Puis appel du titre
\titrevelo{a}{Tableau Récapitulatif}
%end-include

